老老實實聽日幾點？

好多人都未知
有冇懶人包？

洗撚知幾點 有咁早出得咁早出

【七·一】 七一大遊行 宣傳嚴重不足

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

推哂所有71 post上嚟呀！文宣不足呀！！[img]https://na.cx/i/A49PfVq.png[/img]

有啲又話630有啲又話8點 應該邊個？

推

630
8點旗上頂你黎到冇野睇

幫推

Push

唔該大家幫手推一推

*** <<7.1 不舉行動。整合>> ***

上面文宣寫金紫荊 其他post又話會議道菲林明道交界 咁即是點

而加出定黎

呢幅圖一次過有晒唔同時間係做d咩，好清晰

金紫荊廣場！

手足幫手推一推

好 唔該手足

到到都有人架喇，跟大隊

推呀！！！

之前個兩星期都冇出來,因為懶出街同怕熱
想問下聽日直接去金鐘得唔得?

8點係升完旗

得！有心就得

幫推係其他post鳩貼

推呀

唔該哂巴打

金紫荊聽朝可以點去？

push

有咁早得咁早！

你用搜尋功能check啦
咪乜撚都伸手
有心點會唔知

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

港鐵 ：灣仔站A5出口
巴士：灣仔會議展覽中心落

聽日630頭班車呀！！

唔知想問，聽朝金紫荊仲入到聚到人？
啱啱隔離post先話7點喺煲底開始行

不如依家啦

推推推推推

有冇人一陣發夢悼念完係煲底鄰近討論

推左先

係咪可以早少少去煲底跟大隊去？

係

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

香港人加油

今次係咪冇指定顏色衫？黑色好吸熱

黑色 悼念義士

pish

就算唔係今晚留守，都一定係頭班車，到時睇風向大隊係邊個位去加入，預左好難頂，保護好自己

8點旗到頂，黎到都無意思

有冇人知N車聽日係咪正常？

Pish

通宵留守

N車出嚟唔該

推推推推

[black]推[/black]

盡推

推推推

推，d post好散

=.=

岩呀 唔想啲兄弟比狗水

搭頭班車就啱嫁啦

PUSH

好亂……
連登有人吹煲底、修頓、（仲有灣仔唔記得邊到）
g phone吹愛丁堡
到底去邊好 唔好分散呀

6:30 金紫荊廣場！

其實想大家630集合 7點9前一定要到金紫荊果邊 係佢播歌/升旗果陣就不斷叫口號嘈撚到歌都聽唔到

有冇青衣人聽日出金紫荊？
留tg thanks

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

金紫荊係封咗

封鎖線有東西之分

東面就係會議道 西面就係博覽道

630金紫荊

急推

留意airdrop

俾人封曬喎，去送死咩
儲埋一堆人先march過去會唔會好啲呀

去到跟大隊就ok

依家

推呀！

唔好再講頭班車
頭班車出得黎都7點半

N車呀

老老實實630am 大家係咪今晚出？

煲低過夜？

大家小心中暑

Thx幫推

早啲去，我都早啲去，因為地鐵又塞

6點煲底

扗

見到有啲留言話今晚出 絕對支持
但都要體諒下攰既兄弟
佢哋選擇聽日出 就尊重佢地
今晚好好整理一下心情同行裝
叉足電 聽朝6:30見

⭕️30/6-1/7 行動整合
----------
30/6（日）

「七一塞爆金紫荊通宵國歌演練」
時間：21:00
地點：立法會示威區(煲底)/金紫荊廣場（會展龍和道作後備）
※由於活動為網民自發，本頻道盡量整合現有資訊，若最終集合地點有變，會再作通知，謝謝

「墮樓女大學生悼念儀式」
時間：21:00
地點：立法會示威區(煲底)
※出席人士可穿黑衣並攜帶白花致意

---------
1/7（一）

「七一塞爆金紫荊/不舉行動」
時間：06:30
地點：金紫荊廣場

「七一香港黑旗禮」
時間：08:00
地點：中環愛丁堡廣場
Dresscode: 黑衫

「民陣七一遊行」
時間：14:30集合，15:00起步
路線：維園中央草坪➡️金鐘政總

Source: 七一塞爆金紫荊頻道，612 reminder，民陣，Lihkg討論區

Nice
巴打整得好詳細

去煲底 唔見人就行去灣仔方向 GPHONE係行為藝術

係咪不舉完就去遊行？

ME

幫手推一推

唔係我整架 tag fact check channel嘅整合尼

tg，打錯

除左幾點 我係想知實際想點做 係無人傾過定係未公佈得

推！
好多人未知聽日有咩行動

#245

一定要衝 唔可以比佢升旗

咁愛丁堡個個係咩黎

請fb share

聽日遊行一定要經過呢兩個地方

Remark: 6:30am 金紫荊廣場

聽日打算放工9點去join 之前幾次都拎晒假去 想問9點仲join唔join到？

Join遊行

係呀

Join到
但記得一定要經過軍器廠街同波斯富街

遊行咁早？請半日嚟得切嗎？

去！

好多人仲以為係8點先到
有啲實遲
點算

應該ok既

^

夜晚9點呀 請唔到了 啲hr紅日唔返上次簽約都請假

聽日一起身就出嚟

N車早啲出啦

要湊仔

8點既可以去中環愛丁堡廣場
詳情請留意 #231

我會6:30到
依家瞓
希望瞓得著

早抖 巴打

去愛丁堡乜7都完左唔好分薄人流！！
6半同8點好大分別架！！

Now

要黎e家黎 仲以為聽日可以係灣仔落到車 比你7點落到車又夠唔夠時間做野

都封晒路
灣仔地鐵到時又出唔到

過晒時間都出唔到嚟

6半係市民自發去金紫荊！！！
8點係大台搞嘅 係愛丁堡！！！
唔好搞亂！

好 聽朝去愛丁堡叫返啲人過黎
巴打都早啲瞓

真係好亂

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

瞓唔著
唉，瞓了
不過我住得近
我住灣仔
行過嚟

推到而家 要知既都知道哂
各位巴打辛苦哂 早啲抖
聽日一早衝出門口
晚安

我既schedule 係
1030 出門 買花
1130 去ifc 擺底扎花
1230 食晏
食完晏去維園